原來呢個世界真係有 "天收" "報應"

純發泄

睇住個親戚生左個怪胎b就爽死, 日日對人歡笑背人愁

真係報應啦, 但係原來最慘唔係報落你到, 係報落你下一代到

當年呃我屋企d 錢呃得咁過癮, 而家你生左個咁嘅b ,
都唔知要睇幾耐醫生, 或者有無得醫. 睇怕你下半世都好唔得閑

我屋企而家就雨過天清, 已經東山再起, 叫唔錯啦. 相反你地就家道中落, 返生機會唔係無, 細d 囉

btw, 唔貼b相啦, 驚巴絲會有陰影, 只可以講我呢世人未試過打從心底會覺得一個b 唔可愛, 甚至有d 恐怖.

形容下

可惜案例唔多

當你咁樣係人背後笑人地個bb既不幸時 你都會有報應

係咪外國果d 無面症

邊 part

b 定 呃我屋企

不過其實是但講一範都好易會自爆

巴打屋企又係比親戚昆黎

點呃

巴打你啱, 呢句說話係人都識講

但係可能你針無吉過肉唔會知痛, 你唔會知果種比親人出賣, 面臨要破產訓街嘅慘況. 仲要呃完你之後走去四圍唱. 我屋企人好彩頂得住, 唔係嘅一係陷家燒炭, 一係陷家跳樓.

講大道理係人都識, 但係我都只係個普通人唔係神佛. 普通人就係, 你不犯我, 我不犯你. 你若害我, 必玩殘你. 我自問無玩殘佢地, 只係間唔時咀咒下. 可咁啱有神靈聽到, 幫左我一把

家父係受害者 不過算啦都過左去

习总个孫…

幾時到中共？

真係報應

呢D仆街唔要個仔都做得出

抵撚死
可惜案例唔多

係，唔應該要個小朋友受罪，惡果要自己食返

若然未報 時辰未到

老來得子？

30左右啦, 詳細唔知, 因為2家人斷左6親好耐

都係d 其他親戚轉述

所以就算唔信好人有好報 都要信惡人有惡報

啱, 所以我做人宗旨, 人不犯我 我不犯人.

我唔洗你對我好, 但係唔好害我

有冇當面笑佢
冇都算厚道

你都on9
個bb 咁不幸又唔係樓主直接/間接造成
最多咪話樓主係哩件事上冇同情心
（不過我好理解點解佢咁幸災）

Sor唔係想駁故
依家30左右，9x年細路仔黎wo

定係你講佢老豆老母？
即係呃你果個人個孫，係怪胎？

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

下年拜年同佢講句對唔住
我冇諗過會咒到你個仔咁
不如試下生多個睇下係咪真係所有仔女都係咁

腦壓高，手術係醫得好。不要睇情況，有機會影響智力。皮膚病就冇得攪。
全部斷估

有無笑鳩你親戚？

咁橋姐

佢呢種係單純外型唔討好？
定係真係疾病缺陷？

可能太激動有d 1999 左

係, 9x 年我係細路仔, 而家個怪胎係佢個孫

總知我日望夜望, 祈禱拜神, 都係祝佢地家上下長命百歲, 百病纏身

打電話恭喜佢
唔係純發洩報仇
係傳達一個訊息：
呢個世界有報應

20年無聯絡, 唔會再聯絡架啦

唔會特登做呢d 嘥我時間

點解要報落個b度

但我都係希望報應可以報番落個本人度

畢竟啲賤野係佢做

希望黑警都有

唔care, 醫好醫唔好都唔關我事

btw, 佢又無錢去私家醫, 公立又唔知要排幾耐

個b 而家2-3 歲, 正常呢個時間有乜事就好易影響一世, 不過千其唔好死, 我會日日祝佢長命百歲

似係唐氏綜合症 醫都冇得醫

董浩雲->董建華
蔣震->蔣麗雲

未仆過街嘅人，笑人無同理心

bb係無辜架

我都見識過類似情況，有個親戚（女）以前成日對人黑口黑面，講d好涼薄嘅說話，後來五十歲未夠，忽然中風走咗。
做人留一線。

search 過d 相唔似

講真.......我真係覺得似恐怖熱線-大頭怪嬰

蔣震做錯咩事

咁點解林鄭同班高官 個個仔女都有米又外國護照又站喺高處繼續嘲弄我哋香港人？
點解黑警仲未收到制裁？
報應喺邊？

樓主可唔可以講多少少個怪b 我最鐘意睇人有報應

b係無辜

患病好多因素，遺傳、環境、感染、意外等等

好多人都傷殘有病，報應呢樣野我唔知真定假，但係人人都有機會患病，健全社會需要更共融既環境

利申，呃人錢真係pk，唔該報落佢自己到，唔好報落其他人到

好明白樓主心情之前呀爸過邊親戚借錢，佢地拖好耐都唔還，嘈過幾次，依家無搵大家。

Ching 我就撑你啦

攞債
好似之前個氦氣事件咁

我好奇 想要圖

咩事...cls

小朋友世界
淨係外表已經可以排到你心理不平衡

幼稚園嗰幾年可能冇乜嘢
上咗小學先係重頭戲

依加有冇當面笑番佢

香港仲差3萬零4個報應

真係好趕客架喎

未必個個巴絲頂到

反而覺得呢個世界愈仆街生活得愈好

721見 香港人加油！

雖然小朋友係無辜
人在做天在看，要怪就怪你父母

呢d 正仆街黎

岩 左膠係有錢老既專利 一般人貼地啲好

通常往往都係報落佢地最緊張最愛既人身上 咁先係最痛苦

祝班狗都係

咁個bb咩都無做過就要承受呢d痛苦？

道德高地凍唔凍？

作為父母企係身邊眼白白望住咩都做唔到 𠴱種無力又自責內疚更痛苦 對父母真係要照顧到佢老 臨入棺材都唔放心死唔眼閉 所以先成日聽到啲人話「寧願病𠴱個係我」

可唔可以講多啲，想聽下故

如果係因為報應而搞到個BB係怪胎 個細路仔都幾可憐 俾佢父母害成咁

完全同意
我都等緊睇住班賤人有報應

死返大陸啦
打從心底

最慘個細路
老豆老母自作孽啲痛苦報落自己度
我係佢寧願射我落垃圾筒算

差唔多事例，親戚生個b女眼骨係斜既，一眼一低。

有冇過去潤鳩佢

睇實你個畜牲親戚唔好比佢遺棄個B

唔知產前驗身會唔會驗到呢

其實樓主未到詛咒
純粹發洩，未去到好似個條友咁有實質行動
又未需要咁既

你親戚是咪藍絲？

通常, 你望到d bb 就算唔得意唔可愛, 你都唔會話有 "驚" "恐怖" 呢d 感受, 我果次第一次睇到d 相, 我就真係feel 到 "驚&恐怖"

我衰d 講, 三聚大頭b, 你外觀上望落去其實都幾得意架麻....

但係文字好難講, 一定要睇圖, 但係我一放圖就會自爆, 因為只有我地2家咁血海深仇

若然未報, 時晨未到, 巴打揸緊個信念

我都等左 20年

真係唔明.....大家親戚, 赤子之心, 按埋層樓去幫你, 無要你簽借據

你唔還錢都算, 仲要反屈我屋企人

呢口氣真係不吐不快

一定到, 可能成長環境影響

我對d 不公平, 誣蔑事件真係好討厭

真係不吐不快

就好似司馬家族 殺完人10幾年之後
生左個晉惠帝
再之後五胡亂華成個家族含家富貴咁

仲有秦始皇子孫 白起同佢部下晚年點樣比秦王蕭清

諗下點解劉邦朱元障殺左咁多功臣之後 佢嗰仔嗰孫嗰代會亂到z咁

歷史上仲有大把呢d例子
真係若然未報時辰未到

無聯絡20年, 話知佢死

多謝樓主個case
我諗通咗啲嘢

假設
你上世做過好事、壞事
你按業報投胎到今世嘅 你
你一出世，條命去到80歲已經定咗
你30歲生咗個仔
你31歲做咗啲仆街嘢
但你條命定咗，今世唔報落你度住
但你個仔條命一出世又定咗，又唔報落你個仔度
於是報落你個孫度
而到你死，你下世又投胎去做某條仆街個孫...

當然我唔主張等天收

個 bb 好慘

真係唔知...20年無聯絡

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

道德撚出現

希望黑警屋企人生出黎嘅b健健康康啦

佢呢種算唔算係缺陷？

睇住有啲屎忽鬼去到30幾都嫁唔出
睇住有啲仆街老師生cancer

個心真係會涼

就算照結構點樣驗身，都未必驗得出
同失聰一樣，出咗世先知

我都理解樓主
佢而家恩將仇報，人唔係咁做的

雖然報應呢樣野
暫時未有一個宗教或者信仰可以合理化或者抗衡
但同樣，風水輪流轉呢個世界係公平的

佢哋呢啲打靶
有錢生都冇錢養

我屋企呢20年都好慘,

首先, 物質上, 果筆數我屋企要還債, 試過連續2期斷供, 比銀行出信話再唔供到就要收樓. 足知真係供唔掂, 層樓比銀行收左

我係1個由懂性已經有自己房嘅細路, 變到要住板間房, 再變到去周圍投靠人, 呢到住1個月,果到住3星期咁. 所有玩開嘅玩具無晒, 基本上以前我係要乜有乜, 超合金玩具, 遊戲機 (超任/世嘉) 乜都有, d 同學好中意黎我屋企玩. 以上所有野無晒

非物質上.....經歷呢d 事唔洗講都知精神一定有問題

我屋企人頭果10年, 睇足10年心理醫生, 要長期輔導. 中西藥食雲晒, 未至於去到痴線, 但係要睇實, 因為好易就會想死

我自己, 聽呢個故事聽足20年, 成個人都好負面, 變左由細到大都唔信人. 唔會去幫人, 亦唔會比人幫, 總知你唔好搞我. 我唔好煩你. 成個青少年生涯都糟蹋左. 性格上有缺陷. 之後搞左好耐遇過好多人, 先慢慢好返dd

有冇親口恭喜佢

恭喜你 鄧你開心

一定大時大節要上佢屋企 撚鳩佢個仔

皇天擊殺

係咪類似咁

應該算，我老母睇完翻黎話佢塊面 「咩」埋一邊
另一個親戚生既仔就眼射哩

你覺得咁同自爆有咩分別

雖然你個case係好過癮，但好可惜呢個世界係無報應呢樣嘢。
惡人壞人永遠都可以逍遙法外，死咗都未必有地獄懲罰佢。
你要壞人付出作惡嘅代價，就要親自制裁佢。你要佢落地獄，就要趁佢在生送個地獄佢嘆。
永遠唔可以等天收Ｄ惡人，邪惡唔會自然消亡，你要親自收佢皮！

係呀, 巴打勁呀

不過佢個case 仲嚴重

其實咩料黎

你哋同一個家族？
幾個親戚生啲小朋友都有問題
可能有少少遺傳

咁喺bb既角度來講咪好無辜 自己咩都無做過

巴打加油
之後既人生仲有好長好長
唔好比班仆街繼續影響你
應該開開心心放長雙眼睇佢地折墮

有d隱性既遺傳基因係隔代先會顯現到

我呢邊都正常，身有屎果d

驚西咩 爆佢咪爆佢 依家擺明就係有仇

所以我都深信班黑警會有報應特別佢地身邊d人

好撚毒

記住叫你班親戚唔好借錢比佢睇病

前者冇意見
後者同意

長知識

睇到好撚爽

更多人係愈扑街愈富貴

純粹係醫學既角度睇，心地好壞會唔會影響到胎兒？ 始終心理會影響生理。

蔣震好似係反共嫁，個人覺得蔣麗雲係真心愛國on9果種，似一般啲無腦c9咁，但心地未算壞到仆街好似何妖果種有心計果種，董建華就仆街喇，完結香港基金

魚鱗症

咁都唔怕講啦，我諗佢地都未必知自己上一代係仆街黎

Mean撚到正

咪咁啦 我驚上幾代d野報落我度

google 左2野, 原來好高機會養唔大

Search hydrocephalus baby

樓主回應得體

真係做得陰質事多 現世報

開頭以為講黑警生仔

我唔信有報應，但彩數嘅野真係好奇妙，樓主加油